如果個女唔介意同你講佢大你幾年, 係咪即係有機會

大家同事黎, 我對佢有D好感, 間唔中lunch 都會一齊出黎食飯。
大家食飯都有傾有講, 如果個女唔介意同你講佢大你幾年, 係咪即係有機會發展
定只係自己FF, 唔好咁多幻想?

係,佢對你有意思

佢想食左你

佢想同你爆房

我認真, 唔好曲線

佢想同你生仔養埋你下半世

好似耶撚, 應該無可能